Repeater 加lan線落PS4 求救!!!!

明明初時打Fifa ut 都好順 但係依家雖然顯示個訊號都係滿曬 但係打打下會疾兩三秒郁唔到 求巴打指點🙏🏻

PS. 每次打完都會掹走條lan線 下次打先插返 唔知關唔關事